其實煙係邊撚個on9發明

又唔健康又會上癮 屌你最大問題係比囇D二手煙人地食

有冇食過藍梅5🚬

其實唔差

食過純萬你就唔會咁講

屌你班仆街仔老母

樓上成班死煙摌
生cancer唔好喊

印第安人

藍莓8

🚬

連登反二手煙同盟正式啟動

成班自私撚，為左自己唔罎二手煙就剝削人地食煙既權利

虧你地好意思話人自私，最撚自私就係你班撚樣

識食一定食二手煙
純萬嘅二手煙我敢講係世界級

好似係Tim Lei

中純

萬事發9號

純萬

唔食煙既人又點會明白 食煙既人諗咩

邊個話唔明
你地想生CANCER 同埋擴散到全身都係
屋企人聞得多 仲生埋一份添

成班自私撚，為左自己食煙就剝削人地唔食二手煙既權利

虧你地好意思話人自私，最撚自私就係你班撚樣

咁我又好禮貌人多既地方唔會食 就算食都會行好遠沒咩人既地方食

成班煙鏟唔識閱讀理解？

識食一定食黑冰8

你應該話食煙又要加濾嘴不如唔好食
佢地吸入肺同二手唔同
二手煙吸煙者都未必頂到

檸檬巧吃D

我一見到啲人一路行一路食煙就係佢側邊 「鯨隆鯨隆」